\section*{Siegener Tafel e.V.}
Bismarckstraße 90, 57072 Siegen\\
Telefon: 0271/2384520 ,Mobil: 0172/7371546\\
\email{info@siegener-tafel.de}
\customopening{Ausgabetage: }{Dienstags und Donnerstags ab 13.30 Uhr}

16 Außenstellen in Siegen und den Randgebieten kommen
noch hinzu. Hier kommen unsere Lebensmittel 1x
wöchentlich zur Verteilung. Preis 2,- €
\begin{table}[h]
\centering \def\arraystretch{1.5} \scriptsize
\begin{tabular}{|p{2.5cm}|p{1.3cm}|p{1.3cm}|}
	\hline
	Alf, Alternative Lebensräume & Siegen-Kann-M. & Hauptstelle \\
	\hline
	1. Zweigstelle (Alf) Ali Baba & Siegen-Heidenberg &  \\
	\hline
	2. Zweigstelle (Alf) Ali Baba & Kreuztal &  \\
	\hline
	Berleburger Tafel & Bad Berleburg &  \\
	\hline
	Betzdorfer Tafel & Betzdorf &  \\
	\hline
	Ev. Frauenhilfe Westf. e. V. & Siegen & Tafel deck dich \\
	\hline
	Fischbacherbergschule & Siegen &  \\
	\hline
	Frauenhaus & Siegen &  \\
	\hline
	Freudenberger Tisch & Freudenberg &  \\
	\hline
	Kinder-Jugend u. Familienhilfezentrum & Siegen &  \\
	\hline
	Mittagstisch auf dem Heidenberg & Siegen &  \\
	\hline
	Netphener Tisch & Neunkirchen & Lebenshilfe Zentrum \\
	\hline
	Neunkirchener Tafel & Neunkirchen &  \\
	\hline
	Ökomenischer Tisch & Hilchenbach &  \\
	\hline
	Pestalozzischule & Siegen &  \\
	\hline
	Verein f. christl. Gemeinschaftspflege & Siegen- Niederschelden &  \\
	\hline
\end{tabular}
\end{table}
